喂 週末唔洗開工呀？睇下財經台班支那互助撚

keyword 富途 快手

唔係咁都唔撚洗bam呀？大規模宣傳洗版

屌你老母

咁都唔撚洗bam嘅你刪咗條規解bam曬以前bam過嘅做支那廣告壇啦

咁都唔bam admin團隊個個都有份？

唔做嘢祝福你地同罪死全家

admin請正視問題.

@連尼住

Push

ban你老母咩 搵食呀